愛華頓波都控唔掂，鏝城反勝在望

🤔